<resources>
    <string name="app_name">Day6</string>
    <string name="nama">Nama</string>
    <string name="nama1">Nama</string>

    <string name="JudulFilm_Johnwick1">Judul Film: Johnwick 1</string>
    <string name="TglRilis_Johnwick1">Tanggal Rilis: 24 Oktober 2014</string>
    <string name="Genre_Johnwick1">Genre: Action, Thriller</string>
    <string name="Sutradara_Johnwick1">Sutradara: Chad Stahelski, David Leitch</string>
    <string name="Bintang_Film_Johnwick1">Bintang Film: Keanu Reeves</string>
    <string name="DescJohn1">Dengan kematian mendadak istri tercintanya yang masih terasa pahit di mulutnya,
        John Wick, mantan pembunuh yang ahli, menerima satu hadiah terakhir darinya—kenang-kenangan berharga
        untuk membantu John menemukan makna baru dalam hidup setelah istrinya tiada. Namun ketika pangeran
        mafia Rusia yang arogan, Iosef Tarasov, dan anak buahnya mengunjungi Wick dengan cara yang
        tidak menyenangkan untuk merampok hadiah Mustang 1969 dan istrinya yang berharga, pembunuh bayaran
        legendaris itu akan dipaksa untuk mengungkap identitasnya yang disembunyikan dengan cermat.
        Karena buta akan balas dendam, John akan segera melancarkan pusaran kehancuran yang diatur dengan
        cermat terhadap gembong canggih, Viggo Tarasov, dan keluarganya, yang sepenuhnya menyadari
        kapasitas mematikannya. Sekarang, hanya darah yang bisa memuaskan dahaga si hantu akan pembalasan. ??Nick Riganas
        </string>


    <string name="JudulFilm_Johnwick2">Judul Film: Johnwick 2</string>
    <string name="TglRilis_Johnwick2">Tanggal Rilis: 08 Februari 2017</string>
    <string name="Genre_Johnwick2">Genre: Action, Crime, Thriller</string>
    <string name="Sutradara_Johnwick2">Sutradara: Chad Stahelski</string>
    <string name="Bintang_Film_Johnwick2">Bintang Film: Keanu Reeves</string>
    <string name="DescJohn2">Terikat oleh hutang darah yang tak terhindarkan kepada raja kejahatan Italia,
        Santino DAntonio, dan dengan Mustang 1969 miliknya yang masih dicuri, John Wick—pembunuh yang pendiam
        dan kejam yang haus akan pengasingan—terpaksa mengunjungi Italia untuk menepati janjinya . Tapi, tak lama lagi,
        Bogeyman akan mendapati dirinya terseret ke dalam tugas mustahil di jantung perkumpulan kriminal rahasia Roma,
        karena setiap pembunuh dalam bisnis ini bermimpi untuk menyudutkan Wick legendaris yang kini harus dibayar mahal.
        Berlumuran darah dan diburu tanpa ampun, John Wick pasti bisa melupakan masa pensiun yang damai karena tidak ada
        yang bisa keluar dalam keadaan utuh. ??Nick Riganas
        </string>


    <string name="JudulFilm_Johnwick3">Judul Film: Johnwick 3</string>
    <string name="TglRilis_Johnwick3">Tanggal Rilis: 15 Mei 2019</string>
    <string name="Genre_Johnwick3">Genre: Action, Crime, Thriller</string>
    <string name="Sutradara_Johnwick3">Sutradara: Chad Stahelski</string>
    <string name="Bintang_Film_Johnwick3">Bintang Film: Keanu Reeves</string>
    <string name="DescJohn3">Dalam seri ketiga dari franchise aksi yang memacu adrenalin ini, pembunuh terampil John Wick (Keanu Reeves)
        kembali dengan banderol harga $14 juta di kepalanya dan pasukan pembunuh pemburu hadiah yang mengejarnya. Setelah membunuh anggota
        serikat pembunuh bayangan internasional, High Table, John Wick dikucilkan, namun pembunuh pria dan wanita paling kejam di dunia menunggu
        setiap kesempatannya.
        </string>


    <string name="JudulFilm_Johnwick4">Judul Film: Johnwick 4</string>
    <string name="TglRilis_Johnwick4">Tanggal Rilis: 22 Maret 2023</string>
    <string name="Genre_Johnwick4">Genre: Action, Crime, Thriller</string>
    <string name="Sutradara_Johnwick4">Sutradara: Chad Stahelski</string>
    <string name="Bintang_Film_Johnwick4">Bintang Film: Keanu Reeves</string>
    <string name="DescJohn4">John Wick mengungkap jalan untuk mengalahkan The High Table. Tapi sebelum dia bisa mendapatkan kebebasannya,
        Wick harus menghadapi musuh baru dengan aliansi kuat di seluruh dunia dan kekuatan yang mengubah teman lama menjadi musuh.
        </string>


    <string name="JudulFilm_CivilWar">Judul Film: Avengers Civil War</string>
    <string name="TglRilis_CivilWar">Tanggal Rilis: 27 April 2016</string>
    <string name="Genre_CivilWar">Genre: Action, Adventure, Sci-fi</string>
    <string name="Sutradara_CivilWar">Sutradara: Anthony Russo</string>
    <string name="Bintang_Film_CivilWar">Bintang Film: Chris Evans, Robert Downey J</string>
    <string name="DescCivilWar">Karena banyak orang yang takut akan tindakan pahlawan super, pemerintah memutuskan untuk mendorong Undang-Undang
        Pendaftaran Pahlawan, sebuah undang-undang yang membatasi tindakan pahlawan. Hal ini mengakibatkan perpecahan dalam The Avengers. Iron Man
        mendukung Undang-undang ini, mengklaim bahwa tindakan mereka harus dijaga jika tidak, kota-kota akan terus dihancurkan, tetapi Kapten Amerika
        merasa bahwa menyelamatkan dunia sudah cukup berani dan mereka tidak dapat bergantung pada pemerintah untuk melindungi dunia. Hal ini meningkat
        menjadi perang habis-habisan antara Tim Iron Man (Iron Man, Black Panther, Vision, Black Widow, War Machine, dan Spider-Man) dan Tim Captain America
        (Captain America, Bucky Barnes, Falcon, Scarlet Witch, Hawkeye, dan Ant Man) saat penjahat baru muncul. ??Hormati Tanda Hubung
        </string>


    <string name="JudulFilm_Infinity">Judul Film: Avengers Infinity War</string>
    <string name="TglRilis_Infinity">Tanggal Rilis: 25 April 2018</string>
    <string name="Genre_Infinity">Genre: Action, Adventure, Fantasy, Sci-fi</string>
    <string name="Sutradara_Infinity">Sutradara: Anthony Russo</string>
    <string name="Bintang_Film_Infinity">Bintang Film: Chris Evans, Robert Downey J, Chris Hemsworth</string>
    <string name="DescInfinity">Ketika Avengers dan sekutunya terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh pahlawan mana pun,
        bahaya baru muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim dari keburukan antargalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan keenam Batu Keabadian,
        artefak dengan kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk memaksakan kehendaknya yang menyimpang pada semua kenyataan. Segala sesuatu yang telah
        diperjuangkan para Avengers telah mengarah pada momen ini, nasib bumi dan keberadaannya semakin tidak menentu. ??Studio Marvel
        </string>


    <string name="JudulFilm_End">Judul Film: Avengers End Game</string>
    <string name="TglRilis_End">Tanggal Rilis: 24 April 2019</string>
    <string name="Genre_End">Genre: Action, Adventure, Fantasy, Sci-fi</string>
    <string name="Sutradara_End">Sutradara: Anthony Russo</string>
    <string name="Bintang_Film_End">Bintang Film: Chris Evans, Robert Downey J, Chris Hemsworth</string>
    <string name="DescEnd">Setelah peristiwa dahsyat di Avengers: Infinity War (2018), alam semesta hancur akibat ulah Titan Gila, Thanos. Dengan bantuan sekutu yang tersisa,
        para Avengers harus berkumpul sekali lagi untuk membatalkan tindakan Thanos dan memperbaiki kekacauan di alam semesta, tidak peduli konsekuensi apa yang mungkin terjadi,
        dan tidak peduli siapa yang mereka hadapi…
        </string>


    <string name="JudulFilm_gotg1">Judul Film: Guardian of The Galaxy Vol 1</string>
    <string name="TglRilis_gotg1">Tanggal Rilis: 13 Agustus 2014</string>
    <string name="Genre_gotg1">Genre: Action, Adventure, Sci-fi</string>
    <string name="Sutradara_gotg1">Sutradara: James Gunn</string>
    <string name="Bintang_Film_gotg1">Bintang Film: Chris Pratt</string>
    <string name="Descgotg1">Setelah mencuri bola misterius di luar angkasa, Peter Quill dari Bumi kini menjadi target utama perburuan yang dipimpin oleh penjahat yang dikenal sebagai
        Ronan the Accuser. Untuk membantu melawan Ronan dan timnya serta menyelamatkan galaksi dari kekuatannya, Quill menciptakan tim pahlawan luar angkasa yang dikenal sebagai
        "Penjaga Galaksi" untuk menyelamatkan galaksi. ??James Hake
        </string>


    <string name="JudulFilm_gotg2">Judul Film: Guardian of The Galaxy Vol 2</string>
    <string name="TglRilis_gotg2">Tanggal Rilis: 19 April 2017</string>
    <string name="Genre_gotg2">Genre: Action, Adventure, Sci-fi</string>
    <string name="Sutradara_gotg2">Sutradara: James Gunn</string>
    <string name="Bintang_Film_gotg2">Bintang Film: Chris Pratt</string>
    <string name="Descgotg2">Setelah menyelamatkan Xandar dari amukan Ronan, para Penjaga kini diakui sebagai pahlawan. Kini tim tersebut harus membantu pemimpin mereka Star Lord (Chris Pratt)
        mengungkap kebenaran di balik warisan aslinya. Sepanjang perjalanan, musuh lama beralih ke sekutu dan pengkhianatan pun marak. Dan para Penjaga mendapati bahwa mereka menghadapi ancaman
        baru yang menghancurkan yang ingin menguasai galaksi. ??Blazer346
        </string>


    <string name="JudulFilm_gotg3">Judul Film: Guardian of The Galaxy Vol 3</string>
    <string name="TglRilis_gotg3">Tanggal Rilis: 3 Mei 2023</string>
    <string name="Genre_gotg3">Genre: Action, Adventure, Comedy</string>
    <string name="Sutradara_gotg3">Sutradara: James Gunn</string>
    <string name="Bintang_Film_gotg3">Bintang Film: Chris Pratt</string>
    <string name="Descgotg3">Masih terhuyung-huyung karena kehilangan Gamora, Peter Quill mengerahkan timnya untuk mempertahankan alam semesta dan salah satu dari mereka sendiri - sebuah misi yang
        bisa berarti akhir dari Guardians jika tidak berhasil.
        </string>


    <string name="JudulFilm_Immortal">Judul Film: Thor: Courage Is Immortal</string>
    <string name="TglRilis_Immortal">Tanggal Rilis: 21 April 2011</string>
    <string name="Genre_Immortal">Genre: Action, Adventure, Fantasy</string>
    <string name="Sutradara_Immortal">Sutradara: Kenneth Branagh</string>
    <string name="Bintang_Film_Immortal">Bintang Film: Chris Hemsworth</string>
    <string name="DescImmortal">Prajurit Thor (Chris Hemsworth) diusir dari alam fantastis Asgard oleh ayahnya Odin (Sir Anthony Hopkins) karena kesombongannya dan dikirim ke Bumi untuk hidup di antara manusia.
        Jatuh cinta pada ilmuwan Jane Foster (Natalie Portman) memberikan pelajaran yang sangat dibutuhkan Thor, dan kekuatan barunya mulai berperan saat penjahat dari kampung halamannya mengirimkan kekuatan gelap ke Bumi.
        </string>


    <string name="JudulFilm_Dark">Judul Film: Thor: The Dark World</string>
    <string name="TglRilis_Dark">Tanggal Rilis: 29 Oktober 2013</string>
    <string name="Genre_Dark">Genre: Action, Adventure, Fantasy</string>
    <string name="Sutradara_Dark">Sutradara: Alan Taylor</string>
    <string name="Bintang_Film_Dark">Bintang Film: Chris Hemsworth</string>
    <string name="DescDark">Ribuan tahun yang lalu, ras makhluk yang dikenal sebagai Dark Elf mencoba mengirim alam semesta ke dalam kegelapan dengan menggunakan senjata yang dikenal sebagai Aether.
        Prajurit dari Asgard menghentikan mereka, namun pemimpin mereka Malekith (Christopher Eccleston) melarikan diri untuk menunggu kesempatan lain. Para prajurit menemukan Aether, dan karena tidak
        dapat dihancurkan, mereka mencoba menyembunyikannya. Saat ini, Jane Foster (Natalie Portman) menunggu kembalinya Thor (Chris Hemsworth), meski sudah dua tahun sejak terakhir kali mereka bertemu.
        Sementara itu, Thor telah berusaha membawa perdamaian ke sembilan alam. Jane menemukan anomali yang mirip dengan yang membawa Thor ke Bumi. Dia pergi untuk menyelidiki, menemukan lubang cacing,
        dan tersedot ke dalamnya. Kembali ke Asgard, Thor ingin kembali ke Bumi, namun ayahnya, Odin (Sir Anthony Hopkins), menolak untuk mengizinkannya. Thor mengetahui dari Heimdall (Idris Elba),
        yang dapat melihat seluruh dunia, bahwa Jane menghilang. Thor kemudian kembali ke Bumi saat Jane muncul kembali. Namun, ketika beberapa Polisi mencoba menangkapnya, energi tak dikenal mengusir mereka.
        Thor kemudian membawa Jane ke Asgard untuk mencari tahu apa yang terjadi padanya. Ketika energi dilepaskan lagi, mereka menemukan bahwa ketika Jane menghilang, dia berpapasan dengan Aether dan energi
        memasuki dirinya. Malekith, setelah merasakan bahwa sekarang waktunya untuk menyerang, mencari Aether. Dia menyerang Asgard dan ibu Thor, Frigga (Rene Russo) terbunuh saat melindungi Jane. Odin ingin
        mempertahankan Jane di Asgard agar Malekith bisa datang. Thor tidak setuju dengan rencananya, jadi bersama para pengikutnya, dia memutuskan untuk membawa Jane pergi. Dia meminta bantuan saudaranya,
        Loki (Tom Hiddleston). Sayangnya, motivasi Loki masih belum diketahui.
        </string>


    <string name="JudulFilm_Ragnarok">Judul Film: Thor: Ragnarok</string>
    <string name="TglRilis_Ragnarok">Tanggal Rilis: 25 Oktober 2017</string>
    <string name="Genre_Ragnarok">Genre: Action, Adventure, Comedy, Sci-fi</string>
    <string name="Sutradara_Ragnarok">Sutradara: Taika Waititi</string>
    <string name="Bintang_Film_Ragnarok">Bintang Film: Chris Hemsworth</string>
    <string name="DescRagnarok">Terpenjara di sisi lain alam semesta, Thor (Chris Hemsworth) yang perkasa menemukan dirinya dalam kontes gladiator mematikan yang menempatkannya melawan The Incredible Hulk (Mark Ruffalo),
        mantan sekutunya dan sesama Avenger. Pencarian Thor untuk bertahan hidup membawanya berpacu dengan waktu untuk mencegah Hela (Cate Blanchett) yang sangat kuat menghancurkan dunia asalnya dan peradaban Asgardian.
        ??Asger Jonasen aagaard
        </string>


    <string name="JudulFilm_Love">Judul Film: Thor: Love And Thunder</string>
    <string name="TglRilis_Love">Tanggal Rilis: 06 Juli 2022</string>
    <string name="Genre_Love">Genre: Action, Adventure, Comedy</string>
    <string name="Sutradara_Love">Sutradara: Taika Waititi</string>
    <string name="Bintang_Film_Love">Bintang Film: Chris Hemsworth</string>
    <string name="DescLove">Thor meminta bantuan Valkyrie, Korg dan mantan pacar jane foster untuk melawan Gorr the God Butcher, yang berniat membuat para dewa punah.
        </string>


    <string name="JudulFilm_HobsShaw">Judul Film: Fast Furious: Hobs And Shaw</string>
    <string name="TglRilis_HobsShaw">Tanggal Rilis: 01 Agustus 2019</string>
    <string name="Genre_HobsShaw">Genre: Action, Adventure</string>
    <string name="Sutradara_HobsShaw">Sutradara: David Leitch</string>
    <string name="Bintang_Film_HobsShaw">Bintang Film: Downey Johnson, Jason Statham</string>
    <string name="DescHobsShaw">Pengacara Luke Hobbs (Dwayne "The Rock" Johnson) dan Deckard Shaw (Jason Statham) yang terbuang membentuk aliansi yang tidak terduga ketika penjahat yang
        ditingkatkan secara genetis di dunia maya mengancam masa depan umat manusia.
        </string>
    <string name="share">Share</string>
</resources>